幣少係深水埗派錢，錢就係從天而降

12月15號係FCC既大日子
因為意味着fcc交易比賽公佈
頭獎得主有機會贏取2000萬港幣現金
一至50名都會有獎
獎品總值超過4000萬
簡單可能玩$100蚊都有機會贏取頭獎

今次係fcc係全港第一條公鏈亦係我哋香港人可以賺盡中國市場錢的唯一機會
想賺首期買樓 過更好既生活一定要買fcc 因為簡直係中國人送錢比香港人洗
賺到錢對的感謝返我哋偉大嘅祖國

今日既主題係劫富濟貧
我自細就有一個夢想
希望做一個正義使者 超級英雄
可能好多人會因為年紀逐漸長大
被工作不停磨滅 所以失去左這個心

我亦非常能夠體會 因為我都曾經辛苦過

只係幣圈世界太過夢幻 短短幾年時間就可以令到我重拾童真

唔知大家有冇想像過會有一日錢可以從天而降
我幣少爺 今日企係度話俾你地知
只要你有夢想 就所有事情都係有機會發生

錢就係從天而降。

唔知有冇巴打攞到錢呢？

lm

拋金牛啦

執到幾千蚊

好撚癲 十足十電影情節

見到有人執到廿幾張

我都執到$1200

試下上水派，流血都有

咩玩法

拉左條友佢啦

有金牛

佢個隻coin係交易所都搵唔到

佢咁樣有冇犯法

係派都唔係派俾d建制廢老新移民啦

道具？